%%% Поля и разметка страницы %%%
\usepackage{lscape}		% Для включения альбомных страниц
\usepackage{geometry}	% Для последующего задания полей
\usepackage{multicol}\columnseprule 0.4pt
\usepackage{wrapfig}

\usepackage[toc]{glossaries}
\usepackage{makeidx}

%%% Кодировки и шрифты %%%
\usepackage{cmap}						% Улучшенный поиск русских слов в полученном pdf-файле
\usepackage[T2A]{fontenc}				% Поддержка русских букв
%\usepackage[utf8, cp1251]{inputenc}				% Кодировка utf8
%\usepackage[english, russian]{babel}	% Языки: русский, английский
%\usepackage{pscyr}						% Красивые русские шрифты

%%% Математические пакеты %%%
\usepackage{amsthm,amsfonts,amsmath,amssymb,amscd} % Математические дополнения от AMS

%%% Оформление абзацев %%%
\usepackage{indentfirst} % Красная строка

%%% Цвета %%%
\usepackage[usenames]{color}
\usepackage{color}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{xcolor}

%%% Таблицы %%%
\usepackage{longtable}					% Длинные таблицы
\usepackage{multirow,makecell,array}	% Улучшенное форматирование таблиц

%%% Общее форматирование
\usepackage[singlelinecheck=off,center]{caption}	% Многострочные подписи
\usepackage{soul}									% Поддержка переносоустойчивых подчёркиваний и зачёркиваний

%%% Библиография %%%
\usepackage{cite} % Красивые ссылки на литературу

%%% Гиперссылки %%%
\usepackage[linktocpage=true,plainpages=false,pdfpagelabels=false]{hyperref}

%%% Изображения %%%
\usepackage{graphicx} % Подключаем пакет работы с графикой
\usepackage{subcaption}

%%% Оглавление %%%
\usepackage{tocloft}

%\usepackage{fontspec}
%\usepackage{lipsum} % just to generate text for the example
%\setmainfont[Ligatures=TeX]{Cambria}
%\usefonttheme{professionalfonts} 


\usepackage{polyglossia}

\usepackage{fontspec}      %% подготавливает загрузку шрифтов Open Type, True Type и др.
%\usepackage[main=russian,english]{babel}   %% загружает пакет многоязыковой вёрстки


\usepackage{listings}
\usepackage{textcomp}
\lstset{upquote=true}